香港清零係因為有國家支持，疫情爆上就因為巿民放鬆唔打疫苗

屌你老母啦

咪撚戇鳩啦

鑊就市民揹
閪就你吊

香港人本身就係罪

最戇鳩係藍屍咁都受